突發：朱凱廸被收護照

From FB

G 仔

香港=監獄

政府將來做法 , 收護照等你冇得走
要走真係而家就要走

原來佢之前仲有㗎
咁點解佢唔走

鐵幕包埋香港啦

屌

佢有案在身咩？

好撚驚

一係你之前就好走啦
而家比人哋收咗你都唔會走㗎啦

掉臭肥嗰單?
特權法?

就係唔肯定，不過冇都唔緊要，咪幫你安排一條囉例如強姦隻豬

大把啦
講緊個幾星期被狗咬一鑊

鄺仔呢

估下會唔會陸續收人護照丫嗱

唔洗估：會

有案在身果d一撚定

終於出手用到收護照呢招

販民唔係有險可守,走乜鬼

如果係咁我諗呢排會瘋狂拉人

福氣到極點啦 香港輸晒啦 澳門又贏

危險個險

痴撚線 話收就收？

七一集會案

法官加保釋條件

共產國家典型做法

法庭收？

朱凱廸都唔似會着草嘅人

唔明你地之前吹奏許生做乜
佢1走其他人死硬
咁嘅仆街都吹奏
仲俾錢佢洗

香港有條例叫 "莫須有"
要捉你唔使問點解

佢唔係第一個又唔會係最後一個
同埋黨媒煲大佢走
blame the victim?

唔走就係咁架啦

Heidi 豬Hi了

打國際線你識條春咩?
人地用心良苦人在外地更加要課金比佢喇

11條罪

Big雲咁撚溫和
好快未來走唔甩

市民既勇氣變成最關鍵因素

下一個溫和派Big雲應該走唔甩

清，買左機票走未？記得開你問我答post

又黎blame the victim
唔屌港共 唔屌香港班垃圾法官 走去屌許智峯
明明許智峯都係比人迫害
不如問點解HK01 同 NOW 係咁跟住許智峯
搞到件事咁高調先啦

憑咩收？
邊條例可以無啦啦收人本護照？

黃絲畀得心甘命抵

走都冇人收佢啦

佢太愛香港！！

唔怪得琴日成班狗上私煙屋企話搜證

關咩事，死得最慘烈果個先可以吹奏？

重點 : 垃圾香港納粹法官

在12月8日被捕的8名泛民人士今日在西九龍裁判法院提堂，據悉各人准以港幣1,000元及交出旅遊證件以換取保釋，並需每週一次到警署報到。

他們面對3項控罪：
1⃣在6月30日在終審法院外煽惑他人明知而參與未經批准集結：陳皓桓、胡志偉、徐子見、曾健成及陳榮泰。
2⃣ 及 3⃣ 在7月1日在灣仔軒尼詩道及杜老誌道一帶舉行或組織一個未經批准非法集結：陳皓桓、胡志偉、徐子見、朱凱迪、梁國雄及鄧世禮。

氣象爸打整合
tg

已封鎖會員 6帽王何家成
一起底全部tvb post
屌你老母

咪比五毛轉移去許智峯到
重點 : 垃圾港共納粹法官

港共：係

可以慢慢砌

講真

而家行唔行到入領使館庇護呢條路？

非法集結都要沒收護照？
即係根本已經諗住重判

應該有兩本 一本bno 一本香港
希望係特登扮慘
仲有得走！

根本泛民應該無人知佢走
宜家成班泛民無人走到

收完再告國安法

咪撚玩啦
泛民大把反骨仔 暗共
同佢地講死撚得啦

好多五毛

許智峯都唔似

出入境自由都冇埋

出唔到境 點走

旅行都無得去 國際金融中心

屌你老母d 五毛屎又走出嚟一唱一和

佢走得佬預左好快通天，毒果跟D高官就OK，01跟佢就唔合理?
重點係如果根據高佬受訪"聲稱"佢本人都唔知許智峯會著草，咁即係佢呃哂全世界，而佢明知自己先例一開，其他有案響身的同路人都唔使指意再走得甩
咁樣即係有私心，唔好講到佢有光環咁喇

藍屍：咁唔鐘意香港咪走囉

真係走
→政府唔俾

你見唔到泛民收哂聲咩近排
公民黨民主黨靜到好似比人滅黨咁款

你老母就真係慘啦
生著條弱智咁都話扮

走去搶女人手機，佢有乜做唔出?

幾撚時講到佢有光環?
係講緊你屌許智峯屌錯人 要屌係屌班垃圾港共法官
出名政治人物走係咁架啦 睇邊個走先
即使許勇唔走 朱凱廸走左 依家做法都係一樣
咁係咪大家都唔洗走?
同泛民講曬鳩氣啦 大撚把暗共

好似話如果佢or林卓廷著草 就會收晒所有其他人護照
同埋講真 買到機票 喺機場都截咗佢啦 佢咁多案喺身..

泛民支持者係咁弱智

咁口臭？

你呢啲咁低質嘅post收唔收到錢架？

一睇就知條友五毛啦

被許勇連累

你仲弱智喎
我咁都係泛民支持者? 笑撚死
你岩岩先覆完我屌班垃圾泛民

條國際線打左成年換黎既係香港人急急腳想走人
香港自治隨時都保唔住
幾個國際線手足要收入監坐幾年隨時永遠出唔返黎
班被制裁官員畀美國制裁緊都仲可以鬆毛鬆翼
然後過多一個月拜登上台仲可能撤消哂所有制裁，打回原形
除左求到某幾個國家有限度放寬移民政策外
依家仲講手足打所謂國際線同打飛機呃緊自己國際會幫到香港根本冇分別
果12個香港人上左去就黎要審審，國際間做到啲咩出黎

五毛同弱智連登仔梗係搵呢d位分化啦，唔通同你認真研究支共嚟緊仲用咩招殺香港人咩
佢就係想你多d離晒題嘈傾許呢個受害者應唔應該走，講到支共仲弱智過佢地唔會主動做野殺人

你係咪弱智
毒果跟高官咪藍營屌囉
01跟黃絲咪藍營屌囉
有乜關係 依家擺明係政治立場
你咁講全部人都有犯法 包括丟汽油彈果班 全部人都唔好走慢慢比班垃圾法官審

真係好撚癡線 現實永遠唔會聽到類似言論

負皮無視啲五毛就得
唔使晒時間同佢地講

取消香港護照

一早ban撚左呢個仆街

一直都冇㗎啦

濫收？

一個女仔咁口臭

好多真心弱智連登仔真係會走去屌許智峯架
出名政治人物走到既名額就得一個
即使許智峯走唔到 朱凱廸走到
到時做法都係一樣 到時到朱凱廸比人屌?

要屌就係要屌港共 垃圾納稅法官 屌逃亡既人托?

收咗慢慢玩啦

佢地走得最撚快

唉屌出名嗰啲真係走得好走

唔追po都估到5毛實唔屌無故收護照去屌許智峯

最好英國幫手整假身份假護照幫佢地走

不過就算唔沒收
都唔覺佢會走

香港鎖省

有份保護警察喎

因為CHINA JOE已嬴，支那無後顧之憂

hello wumao

監禁港

好出奇咩？ 犯法比人沒收

笑撚左

推

屌你on99

班友無乜腦，梁游個陣已經係咁

Cls

大家有冇諗過佢地點解唔走？
留得都係等被捕，俾國際線做政治籌碼
唔好侮辱留喺度嘅政治人物值唔值得係當事人講，唔係你班花生友定論

會又點？港豬做得d咩？起來反政府？不了，要返工

偷睇國家機密

又一個

五毛又上水帶風向

鄭松泰要幫下手

唔洗養家搵食呀，唔返工食風呀

Judy

支那豬手段 大家有得走好走了

咩奶油先?

民屎黨都冇晒聲氣做順民啦

Heidi朱同販民唔同派系架喎

好多5毛...

國際線有任 請每日推Post

吹到咁撚偉大 依家咪又係收

應該要光復返舊燈show blocked user嘅傳統

佢咁出名點俾你上到機

共府背後從無停過手

咁夜仲未收工？

公墓員一定會，中資都大機會

準備拘捕

一早叫佢走，自己硬頸死都唔走

Block左成堆

近排經濟差 太多五毛
Ching唔好勞氣了

話咁易咩

呢d下等人
收五折佢都好滿足了

販民都有用過你條tvb狗啦傻閪

會員編號：#31841
會員註冊日期：2016/11/28
入 LIST 原因：TVB 擁躉，曾出言抹黑《蘋果日報》，又時常對抗爭同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/7/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

其實收唔收佢去到機場都係九成九走唔到
前車可鑑 仲點會咁易俾堆泛民走佬

坐洗頭艇

又國際線

傳心師？

外國要子彈啊

笑人國際線
佢地自己咪上連登玩鍵盤線囉

求其砌你一條罪，之後咪收鳩你護照囉
港共：我就係有特權我就係大撚曬

新疆

其實正路，個個都咁高調走

China Joe 上任，港共真係打橫行都得

有控罪係身未審咪收得囉
淨係收係護照咪比面你
做到最盡可以全部唔准保釋，再拖返三五七年先開庭，未審就可以捉你坐返幾年先肥佬黎咪受緊呢個玩法

Omdb點睇？

又要po

許生成家著草，有出入

許智峯一個累全家

Push

on9

唔收都有監控名單
無話走得到，只有「比」你走......

你玩鍵盤線最勁啦

好人好姐點會收你
係佢犯法再先

佢本身出得境咩

中共：
一個都不能走

五眼講左成年都冇齊心做過一樣野
包括制裁中港官員
連登仔祖國日本英國仲好樂意同中國做生意

蚛蟈間諜咪又係假身份入美國

五毛blocked

孫中山好似你咁就仆街啦抗爭嗰年幾就變認輸師
唔靠人又唔自己做，橋埋手等運到

認輸就企埋一邊啦唔輪到你對人地嘅決定指指點點

認清事實會唔會好啲呢
日日係度FF打飛機，話呢個果個出去打緊國際線，人唔笑狗都吠

唔好話救哂成個香港咁長遠既事啦
連果12人拉左上去都救唔返香港受審啦
save12hkyouths推左幾個月，國際間除左讉責中國政府仲做過啲咩呢？
咁叫有用？

企埋一邊啦認輸師不嬲抗爭係講時機，唔係一年半載會見到成果嘅事
就算俾你搵到條戰線，唔撚用時間經營點見到成效？你唔覺得有用，咁你咪做其他囉，人地覺得有用又關你撚事？

十二手足會唔會想見到你班人日日喺度輸喇輸喇？打飛機都仲有可能有改變，你咁現實早日投共最符合利益啦淨係識喺網上叫春毫無貢獻

孫中山：黃花崗死左72個，唔反了，投清
甘地/昂山素姬軟禁左幾多年？輸了

😢

冇話關我事
只係見到有人提起國際線想笑下姐
放心，我好少打飛機既
有時做人現實少少會好啲
你鍾意FF可以繼續

講咁多，快啲投共啦現實撚

條友一早俾我block左 你地仲唔block?

大家見到儘block啦 浪費自己人生時間睇佢地廢話 藍絲都不如

Heidi

有代表一定走到？咩料仲有咁多戇鳩正評

佢呢d level收唔收都走唔到

唔可以覺得咁樣係正常

弱智有樣睇
莫須有咁屈佢話佢帶人入元朗
佢係咁把炮帶到人就唔駛自己入啦on9

x i又赢

港豬話冇旅行去慘過死

Respect

過多幾年要 北韓咁爬電網走

佢被人告緊邊單?

但係你以為自己係朱凱迪

收特區, 但用bno出走

好快覆蓋全港BNO

冇話係正常, 一樣都係要出黎屌政府

中國人係社會主義國家，香港係中國嘅一部分，
係咁架啦

禁固？

朱凱迪
可以點救佢地

push

和理非開始還債

仲講咩泛民，泛民都比港共清算得七七八八啦，係到打稻草人

已封鎖會員 - 你穿的保護色